我比較擔心被捕人士 希望聽日遊行可以幫下佢地

見黑警係咁去學校搜證
又同醫管局夾埋
睇來唔想放過
但係今日777改左口 話唔係暴動
咁仲告唔告得入
有無法律界人士講下？